If i walk would you run

If i stop would you come

真

If i cum would you suck

If I say you’re the one

If I die would you cry

If I cry would u hug

呀佐美打咗未升 伽琉未打曬

啲人話升咗打伽流好啲
Vc 降智
但有水法瑪莉我諗唔洗住掛

伽流我打到第五戰
升多陣lv 整埋60c 裝再打

琴日終於刷到教書之書屌

教書之書係咩
我80l唔夠打 黑球都唔夠打

教皇先啱
瑪莉

打黑球有咩用
拎咩武同防

唔知 打贏好似威啲

有冇釣魚

已有水法 但釣魚有三千石

未開始屌有3000咁多？

啲人計過拎晒成就 解晒任會有
但真係聽落太肝

整咗兩把60c 杖

又要打fear 怪 屌
冇克屬有排打

痴撚線...我連異境都未打曬

今日成績 整埋把60c 槍
聽日打魚嗰個外傳
咁就可以升隻八爪魚妹

屌你 水土法點會唔夠打

我打咗一場
見王太厚血出返嚟刷吓裝算

我冇乜心機打

我都冇乜
但收工之後想打發吓時間